救護三月尾fib

想問下師兄們如果三月尾Fib
得左既話大約幾時先會收到email要 vetting?

因為五月頭買左機票去旅行
驚會撞

救護6月班
我諗下星期通知 5月頭好有機會vet

利申：9up

睇過六月班應該係消防only?
加上依家應該係入唔切六月班？
利申: 真心

最下果行

唔該哂你師兄
希望得左既話都唔好撞，唔係都唔知有無得調，唉

加油